Spectre X360同XPS 13 點揀

兩部好難分高下
有冇巴打可以指點下

xps 13

Xps 13

x1 carbon

點解先？

XPS 13 係DELL 做得相當好既product
至於Spectre... 我相信好多人對HP都冇乜好印象

btw #4唔該收一收皮, 我地冇人想用一部俾支共裝後門既電腦

但係好靚仔.

聽閒xps散熱差
不過靚仔

咁咪好易熄機？

XPS13係指今年年頭部傳統laptop定舊年年尾部2-in-1先

XPS呢幾代散熱同性能釋放都唔錯
係擔心QC同埋比較貴
如果買XPS記住加錢買埋Premium Support

有分別咩

點會冇
傳統laptop vs 可以360度摺埋
有得換SSD vs 冇
平啲 vs 貴啲

Hp易壞
利申 07-19年 買過6-7部hp 2部dell
信我！

hp 好睇 用落就差一班

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

呢2部比一定xps, hp 得商務機買得過, 不過我會揀x1carbon/mbp
一黎thinkpad keyboard + trackpoint 好用太多
二黎qc, 就咁search xps 都大把comment 壞機整機
三黎design 問題, xps作為旗艦機呢個價位咁多年黎都仲有coil whine, 真係接受唔到

Vaio ?
日本神作，我下一部 一定係 VAIO
Xps 個 coil whine 非常非常小la, 我自己用緊9370, d 人話有wow, 佢地 hyperacusis咋
如果唔要花考野， xps 係完美

用緊spectre x360
暫時都唔覺有咩大問題，淨係覺得佢幾食電
做野文書嘅話冇乜問題，但如果要run其他野（剪片）嘅話就會容易冇電

最新果部?

舊版13寸

sony 年代就神作, 而家算吧啦, 淨係炒pro11/13冷飯
vaio 神機 z canvas 都似sony design 落, 但5年前黎講設計同重量都走得好前, 都唔明點解唔出後繼機
如果拆開做2條line, portable版用s13 spec 再修身減磅, pro/performance版update 番做intel H系+傳統raid 0 ssd+optional 4k oled, 應該有得搞

xps coil whine 近代係有改善, 有人話靠近keyboard 先聽到, 有人什至聽唔到, 但亦都有唔少人用audible 形容, 有網友都笑稱2m 外都仲聽到應該要call repair, 有幾大聲我諗都要睇你好唔好彩
以前用過部機行有coil whine 真係好困擾, 當年就intel cpu 問題冇得揀
而家除左xps, 其他牌子都唔會代代比人點名有coil whine, 點解仲要揀佢

用緊最新嗰部 Spectre x360 2019
i7 16GB/2TB/4K HDR OLED

外型好靚仔，嗰 mon 好靚，粒電都算耐用

係 凶宅買，自己再去官網加到三年全機保養

OLED 4K 點有得輸?

Spectre X360 真心型 窮J用緊2018版